點解方皓玟Youtube得6000訂閱？？？？

手足們聽完歌唔該比D力噤多粒制，敢言歌手冇幾多個，唔該大家好好珍惜。

訂閱呀！！！

推1

推2

推3

Help you push

推4

即刻訂左

PUSH

推5

推6

推7

推8

咁 tommy 仔呢？

推9

訂呀

訂未呀屌你地

推

小明

反而垃圾ming仔仲有幾十萬

即刻訂咗
推呀!!!!

推呀 訂呀 仆你地個街

佢之前好似唔係呢個channel點解假使世界咁少view

已訂

佢之前唔係呢個channel

Push

唔係official channel嚟?

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

Push~

幫手推一推

屌 唔小心負皮左
大大力推～

係唔係新account嚟 連假使世界原來不像你預期都係幾千view

個mv又721又831 想喊

訂左

剛剛訂閱了

叫佢老婆繼續係微博撚下狗先

叱咤我最喜愛的女歌手

一萬都無

黏撚線自己作詞作曲，小明！！！！

推呀

推唔郁啦

堆

Subscribe to Charmaine Fong!

Ed

睇黎多左5千連登仔11K了

18年尾先開，你一年佢陸陸續續將啲舊片post返上YouTube Channel

琴晚仲係5k，一晚多左1倍

我一個人貢獻20個subscription

推呀 郁呀 唔好停呀

13

即刻訂閱

捧爆佢！好過捧Tommy

推！

Ming 仔 取消訂閱都十幾萬啦
果十幾萬出黎訂閱小明啦

點解可以推唔郁！
成日鬧明星奶共
follow ig youtube 加like
係基本囉

肯咁出面真係無幾多個
一定要推

推呀跟

subscribe左 推

推返上黎

佢4月有concert 睇路

和你投, final round

一早訂左啦

仲有ig

投票網站:

投票日期: 2019年12月2日至12月6日
(截止投票時間為香港時間12月6日中午12時)

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

佢新開嫁

Charmaine Fong
1.86萬 位訂閱者
琴日 1.3X 萬

一日多左近 6000 人

係連登仔就快啲去訂閱一個咁有良知既歌手 !

2日多左12000

佢係中國所有歌曲被落架